突發，拜登當選

joe biden 284 - trump 214

BBC見到係273